有無人到而加都忘記唔到佢 或者入黎留低句想同佢講既野

三個幾月了 我仲好掛住你
以前我掛住玩掛住返工無咩比到時間同安全感你
翻夜晚工既我比唔到啲咩你
你離開之後 我先知道自己係一個幾唔稱職既男朋友
對唔住我好後悔唔好好陪住你 好後悔唔好好控制住自己啲臭脾氣

好撚mk

有 記得你就快生日 生日快樂

我好掛住你